# btl_chat
Đây là bài tập lớn Android nộp cô Vân Anh

## Requirements:
- Android API 24 để chạy ổn định nhất

## Getting started
1. Clone project
```bash
git clone <gitlab_url>
```

## Note
- Có thể xóa folder .gradle và app/build để build lại (có thể lỗi do khác phiên bản)